如果用flash mob 既手法去呼籲大家七一遊行有冇得諗

簡單講 flash mob 即係快閃活動
首先我地需要有一班人啦
可以係聽日得閒既 即使一段小小時間都可以
然後我地約定係一個時間一個比較多人地點
以著黑色杉作為記應
當大家見到同伴比較多既時候
就可以一齊叫某類型口號
例子係 「徹回送中 釋放義士 徹查警察 還我海賓」
又或者唱sing hallelujah to the lord
總之吸引到人去留意 再呼籲其他人參加七一遊行
當然如果大家可以同時留得橫額更容易make noise
但始終呢個只係初步idea
但比較符合香港人和理非既心態
同時又可以拍片造成更大聲音
只係驚太遲

其實 work 但都係驚太遲

唔會遲
淨係今日又一個烈士再加取消寵物展激嬲唔少貓狗奴
已經肯定七一唔會少人得去邊

Push

拎傳單定格
好似紐約車站咁